係交友app打滾咗接近兩年嘅未成年少女\(//∇//)\ (2)

黑警死全家

1002

快入！

又轉咗台詞

唔入?

訓了

屌你老母你仲敢開2

喂，死剩種入嚟未

佢唔放軟手腳應唔止1002

醉右贏

關你撚事咩

你食字，食得勁靚

佢四隻腳都輸

Sorry

你代佢拉囉

係諗左三十幾秒

聽朝起身推，瞓先88

岩岩響D 站見完呢個post 介睇曬，一開連登又再見

聽朝起身未爆要扣錢啦

我大把錢

哦 好

1個負皮，大家覺得係邊個？

出嚟啦自由閪

全家死剩嗰個

禾識得自己去廁所

佢似死埋

你狗嚟？

完

同你一樣

50之前都冇出現=fced

玩多晚好喇，咪阻住哂個熱門

佢唔搞事一早落咗啦

冇人拉點上到熱門

樓主比人告暴動 樓主喺冷氣房玩分化

講咩都得
但唔好屈樓主pr，佢真係好難受
有啲嘢唔可以講出嚟但係想你知道唔係個個都係鍵盤戰士
有啲人（樓主）係讀緊中學已經親身上場幫手
明就明
唔係用呢啲嘢嚟情感勒索
你都可以唔信我
但係咁講佢真係好難受
同被人話5毛一樣
Anyway樓主係怕冇咗個account啫
啱啱開又冇端端被人屈

你比人告暴動 樓主喺冷氣房玩分化

羅世一！！！

推